# Task0

/*
Дано: 
массив целых вещественных чисел

Найти:
последовательность чисел содержащуюся в исходном массиве, заданную индексом начала (1) и индексом конца (2) с наибольшей суммой элементов (3).
Ответ три числа (1, 2, 3). Алгоритм должен иметь линейную сложность в зависимости от количества элементов массива.
*/